覺唔覺設計新款西鐵條友食𠹌左屎？

屌那星，新款西鐵啲位窄𠹌到西
一張鄧劃開3個位,仲要個位整個屎忽形, 高大少少都同人肌膚之親，肥人 高人 大隻一定被人眼超超歧視 賜座男都搞唔店

呢啲都還好
最仆街係停車嗰下一定會chok一下 好似急停嘅感覺

支那車 係咁上下

支車通病